屌個記者出黎話誤會

食屎啦， 死警狗見你係記者個道奶左野就話誤會， 換轉係普通講民就死撚梗啦

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護